【淡友俠落錯車9年。抹屎兒落錯車低賣高買戇柒鳩】紅磡海名軒4房月租6.6萬 回報逾3厘

【租盤有價】紅磡海名軒4房月租6.6萬 回報逾3厘
20小時前
即時財經

香港置業南九龍黃埔昇御門分行營業經理陳榮添表示，日前新近一宗紅磡海名軒租務成交，新租客斥6.6萬元承租4房戶，實用呎租約41.8元。上述租出單位為海名軒3座高層B室，4房間隔，望全海景，實用面積約1,580平方呎，建築面積約2,156平方呎。陳榮添指，業主以約6.8萬元放租數個月後吸引外區客洽詢，雙方議價後減價2,000元，以6.6萬元租出，實用呎租約41.8元，建築呎租約30.6元。據悉，新租客為夫婦，心儀單位望全海景，故睇樓3次後決定承租。

相關新聞：【市區成交】貝沙灣兩房成交2250萬元 業主賺逾千萬

廣告

資料顯示，業主於2005年10月以約2,380萬元購入上述單位，現享回報約3.3厘。

-----------------------------

認真講，大碼貨放租要等客，個業主都吉左間屋幾個月
以收租佬角度，就最好唔好買咁大碼野去放租

應該break down 買幾層細價樓放租/賣，lum sum細d人易上車，搶手貨

而家拆唔到幾間細啦，要人頭先hold 到貨

個標題越黎越長
支持山林巴繼續追擊